疫情下 點同女朋友見面食飯

lm

酒店

屋企

邊間好

有人

同問

公園，好似無禁，食完順打個車輪

但好熱

咁先浪漫，兩人相擁，大汗搭細汗

但係又焗又熱

其實唔介意嘅 真係facetime住先

上佢屋企 但係其實會驚自己帶左d病毒上去

我成個月無見男朋友好想見佢

me too

Agger

你煮埋比佢哋食啦
齊齊食飯

揸車去donki買野食再上車開餐

唔識煮

哪有車

上網搵啲簡單食譜煮咪得

買